知唔知香港邊度有得試VR(Oculus/Vive)

想買個vive/oculus 玩，但係都未試過。
知唔知香港邊度有得試呢？
好似好少地方有

好似今日同聽日深水埗黃金電梯口有得試vive